矮仔好心唔好著過膝短褲啦

屌你個個著到好似武大郞噉，遠睇仲以為跪喺度行。知唔知矮人著呢啲過膝短褲顯得更加矮架，尤其是個啲又肥又矮既，著咗成舊肉球噉，嚴重影響市容。知唔知呢啲褲只適合高大威猛有180以上兼有腹肌既人著架，照下塊鏡啦丟你老母架

利申：165cm

咁樣應該點著？

褲呢樣野從來無預比矮仔著

應該鳩fingfing